smt

Smt正辣殺 出左個無限plan係俾新客戶同就來完約既舊客戶，無人性 以後唔用